Documento gerado sob autenticação Nº XZW.113.737.NHE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             936                  de  28/01/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°50309,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  BIBLIOTECÁRIO-
DOCUMENTALISTA,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  DIOVANA  ERNESTINA  PEREIRA  (Siape:
3091270 ),   para  substituir    ANDRESSA OLIVEIRA FERREIRA (Siape:  2059057 ),  Chefe  da  Biblioteca  de
Odontologia, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 28/01/2020 a 21/02/2020,
com o decorrente pagamento das vantagens por 25 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
